Alexa Robert-Ionut
332CA

In implementarea temei am pornit de la ideea unei liste de liste, atat pentru
cozile producatorilor, cat si pentru cosurile de cumparaturi. Pentru o accesare
mai usoara, am decis sa folosesc dictionare de listele. De asemenea, listele nu
permit indexarea folosind indecsi de tip String (producerId) si ar fi ingreunat
accesul la elemente.

Probleme de sincronizare:
	Fiecare queue de producator are asociat un lock, pentru a nu permite
accesul concurent intre el si consumatorii care interogheaza lista pentru a-si
umple cosul. Lock-urile sunt tinute intr-o lista in clasa Marketplace.
	De asemenea, pentru a nu permite accesul concurent producatorilor intre
ei si consumatorilor intre ei, clasa Marketplace mai are definite inca 2 obiecte
Lock: consumersLock, producersLock

Implementarea algoritmului:
	In etapa de "setup", producatorii apeleaza register_producer si consumatorii
new_cart. Dupa aceea, producatorii lucreaza in bucla infinita, pana cand
consumatorii isi termina de completat fiecare cart definit in fisierele .json
	Pentru asignarea indecsilor in liste m-am folosit de functia len pentru
a contoriza numarul curent. De exemplu: atunci cand un producator apeleaza
register_producer, prin len obtin numarul cheilor (i.e. al producatorilor deja
inregistrati) din dictionar. Noul id este primul disponibil
	In cazul in care un produs este scos din cart el este adaugat inapoi
in queue-ul primului producator. Am ales aceasta varianta din simplitate,
deoarece nu am gasit o modalitate de a determina ce producator a publicat
respectivul produs. Alternativ, as fi putut functia de random pentru a alege
un producator.
